\chapter{Einleitung}
Das Kapitel Einleitung verschafft einen Überblick über die Motivation, die angestrebte Zielsetzung, das
genaue Vorgehen und den Aufbau der Arbeit.

\section{Motivation}
Jeder hat sich sicherlich gefragt, vor allem wenn es um Familienbilder geht, wie
ein Graustufenbild in Farbe aussehen würde. Es wäre faszinierend zu sehen wie die Welt von damals
in Farbe aussehen würde, etwas dass mich seit jeher fasziniert hat. Ein Graustufenbild kann
interaktiv von einem Menschen gefärbt werden, sodass Farben möglichst akkurat
vergeben werden. Wenn jedoch mehrere Tausend Bilder zu bearbeiten sind, würde das einige
Zeit in Anspruch nehmen. Dieses Problem kann mit Deep Learning gelöst werden, indem
ein Algorithmus selbstständig und möglichst realistisch ein Graustufenbild
färbt. Der Prozess der Einfärbung eines Bildes ist ein aktives Forschungsgebiet
im Deep Learning. Es gibt bereits Methoden, basierend auf Convolutional
Neuronal Networks, die sehr realistische Ergebnisse liefern.

\section{Zielsetzung}
Das Ziel dieser Arbeit ist die bestehenden Methoden zu untersuchen und zu vergleichen. Es wird eine Methode implementiert, um die 
Ergebnisse mit den bestehenden Methoden zu vergleichen. Der Fokus wird auf Methoden, die das Problem von Image Colorization als ein 
Multimodales Problem behandeln, gelegt und implementiert auf Grund dessen Klassifikationsmethoden.

\section{Vorgehensweise und Aufbau der Arbeit}
Die vorliegende Arbeit lässt sich in fünf Hauptkapitel aufteilen. Zu Beginn wird eine ausführliche Erläuterung der Grundlagen gegeben,
um die Methoden und Techniken der Arbeit zu verstehen. Anschließend werden die Konzepte, Techniken und Methoden präsentiert.
Um auf die bevorzugte Methode aufbauen zu können werden einige Datensätze gebraucht, diese werden bei den Konzepten präsentiert.
Nachdem auch diese erläutert wurden, wird die Implementierung erklärt. Darauf folgend werden zahlreiche Tests mit verschiedenen
Hyperparametern durchgeführt. Abschließend werden die Tests evaluiert und mit anderen Methoden verglichen.